Router路由器 集中討論區(7)

咩牌子好

netgear orbi 最穩定

想問問 有無方法可以試到
Broadband 去 Router 既速度?

有d brand 嘅app 有